想收5月5久石讓音樂會2張

今朝一早起身 唔夠人黎 (新手）😭😭😭
細細個已經好鐘意佢 佢今次黎香港我真係好想睇
有無人可以完成下我心願
接受到$1500一張

$3600一張

3000一張

嗚學生邊有咁多錢

窮學生買唔起咁貴

６８０ 輪椅位

果日租埋輪椅都唔駛1500 咁貴

唉

岩呀痴撚線炒到貴撚到on9